# Определение выгодного тарифа для телеком компании
## Проект в рамках обучения на курсе Яндекс.Практикум - Data Science

В этом репозитории моё решение задания по Введению в машинное обучение
## Примечание
Т.к. файлы .ipynb отображаются в bitbucket некорректо, я рекомендую воспользоваться сервисом [nbviwer](https://nbviewer.jupyter.org)
и вставить ссылку на raw-версию файла .ipynb из репозитория 

## Описание проекта
Оператор мобильной связи «Мегалайн» выяснил: многие клиенты пользуются архивными тарифами. 
Они хотят построить систему, способную проанализировать поведение клиентов и предложить пользователям новый тариф: «Смарт» или «Ультра».
В вашем распоряжении данные о поведении клиентов, которые уже перешли на эти тарифы (из проекта курса «Статистический анализ данных»). 
Нужно построить модель для задачи классификации, которая выберет подходящий тариф. Предобработка данных не понадобится — вы её уже сделали.
Постройте модель с максимально большим значением accuracy. Чтобы сдать проект успешно, нужно довести долю правильных ответов по крайней мере до 0.75. 
Проверьте accuracy на тестовой выборке самостоятельно.  

| Название проекта | Сферы деятельности | Используемые навыки, инструменты и библиотеки| Задачи проекта |
| :---------------------- | :---------------------- | :---------------------- |:---------------------- |
| [Определение выгодного тарифа для телеком компании](machine_learning_intro) | Телеком, Площадки объявлений, IT-компания, Услуги для бизнеса [b2b] (аутсорс консалтинг аудит), Стартапы | *Python, Pandas, Matplotlib, numpy, SciPy, описательная статистика, проверка статистических гипотез, math, Seaborn, sklearn, машинное обучение* | На основе данных клиентов оператора сотовой связи проанализировать поведение клиентов и поиск оптимального тарифа |


### Repo owner: ###
*Mikhail Bedarev  
* Contacts:    
   - mikebedarev@gmail.com  
   - @CmonYeah (telegram)